26歲的他剛剛在華盛頓州的Praxis實驗室工作了幾個月，該實驗室負責對合法大麻產品進行消費者安全測試和四氫大麻酚藥效分析。 美國大麻實驗室有四氫大麻酚問題萊斯特·布萊克，2021年6月29日 
 巴提說，困難在於“找到一種生產方法，使其在純度和效力方面為FDA所接受。” 兔子是治癒癌症的秘密嗎? Charu Kasturi | 2021年5月14日|Ozy 
 研究表明，在短短几年內，其效力增加了兩倍。 關於大麻的黃金時代，有一些讓人感覺良好的消息 
 許多學術團體都急於研究疫苗在免疫缺陷人群中的效力。 儘管接種了疫苗，仍有一小部分人會住院。 我們必須瞭解原因。 |作者:Caroline Chen | 2021年4月14日| 
 與此同時，週二的公告標誌著有關科興疫苗效力的一系列不一致結論中的最新一個。目前，該疫苗已在三大洲產生了四種不同的療效結果。 為什麼中國頂級疫苗的有效性從78%下降到50%? 格雷迪·麥格雷戈2021年1月13日 
 問題就出在這一點上，因為即使在理想條件下，液體也會在一小時內失去效力。 麻疹粉末狀疫苗對發展中國家意義重大 
 我們需要相信泰勒昨天的行為是純粹的，否則透明度就會失去效力。 泰勒·斯威夫特甩了Spotify，引發了Spotify和蘋果之間的地盤之爭 
 盧卡庫——一個21歲的牛人，正在成為一名具有持久潛力的球員——立即產生了致命的影響。 2014年7月1日，美國隊在世界盃上1 - 2輸給了比利時 
 如果用一個詞“足球”(或“足球”)來概括烏拉圭，那就用兩個詞“路易斯Suárez-capture”來概括烏拉圭足球的力量。 烏拉圭的路易斯Suárez用兩根木樁刺穿英格蘭的心臟|通庫瓦拉達拉揚| 2014年6月19日|每日野獸 
 市場上有成千上萬種不同的益生菌，它們的功效和成分都不一樣。 如何為你選擇正確的益生菌|DailyBurn | 2014年5月16日|DAILY BEAST 
 他們對近衛騎兵的力量和“安全的繩索一定能找到”的格言深信不疑。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 酒很烈，或者說是山間的空氣增加了它對我們的影響。 珀西·佈雷布納 
 再沒有比這更可怕的景象了，也沒有比這更有效果的教訓了。 西班牙人的城鄉生活|L。 希金和歐涅e街 
 試圖想象一個缺乏你的力量的身體，將會使物質宇宙破產和死亡。 Etidorhpa或地球的盡頭。 |約翰Uri勞埃德 
 埃及人從這片神聖的土地上獲得了具有魔力的香樹。 巴比倫神話和亞述|唐納德·a·麥肯齊